平心而論，香港人係唔係學韓文學得最快既一群?

唔係，因為學得最快既韓國人

認真，韓國漢字詞同廣東話讀法9成相似，而韓文有7成漢字詞
剩低既係1成既外來語(英文為主)，香港人英文又係好
而韓國漢字本身係用正體字，香港人又係用正體字
係香港接觸韓文既機會亦唔係細

咁所以香港人學韓文係唔係學得最快?

只要掌握到d規則，有時將廣東話讀咩少少，可能韓國人都會明
例如:
入聲t -> 流音l (7> chil, 8>pal, 出發>chul bal)
聲母f -> 聲母b/hw (釜山> bu san, 花>hwa)
聲母l/y -> 缺聱母 (李> i, 禮> ye)
雙韻母 -> 單韻母 (愛>ae, 大>dae) (ae讀e)
韻尾ing/eng -> 韻尾yeong (鏡>gyeong, 病>byeong)
(有時唔跟)

竉竉竉竉竉

Ching Chong?

係 因為除左香港班戇鳩冇人會學d咁撚難聽既第三世界國家語言

個竉字點讀？

港人認真少少
已經屌打韓文
入聲字同받침一樣 洗乜記
加埋支那兒化音
食哂韓文所有音

咩松音 緊音 即係噴多啲氣 讀得肉緊啲
外來語 我地用開英文輕鬆背完
雙韻尾 記右邊音就得

讀開法文 連音根本唔難
口蓋音化 到時再記都唔遲

香港咁多毒毒 個個日文n1
呢到食埋70-80%文法

我屋企隻狗天生識講啦

日本

香港人學好多語言都好快上到手
Btw我估 lee個po 好快會比其他連登仔批鬥

利申 學緊韓文，亦自學緊日文

已經比人批鬥緊
老實講，話韓文寵寵寵，咁廣東話一樣ching chong chang
而且佢套字真心係幾科學，但係辨認度低，搞到韓國人好多時都會睇錯
就好似成篇文都係 土士 日曰

你咁講又係，我都差d唔記得日文同韓文文法相似度高
連音個度英文都一樣係咁，學得好既根本唔洗特登學都會連到

我估寵寵寵係因為北韓姐，可能成日정말
思密達會貼近d

韓文濁音化 日文都有呢個語言現象
ㅈ 擺字首 類似ch音
例如: 저 嘅讀音
字首讀: 楚
字尾讀: 佐
韓文有一套變音規則
不過唔洗點記 見到先特別記就可以

自學緊，黎緊去上堂留名

因為學得最快既[係]韓國人?
韓文係韓國人母語L1喎, 香港人至少係L2, 點樣比較

另外學得快唔快睇個人, AJATT 18個月日文達到fluent level
不過香港人學日/韓文真係好有先天優勢

菲律賓